1208民陣遊行！唔回應，1209十區開花！

可能好多人唔明點解仲要搞三罷再黎明十區開花
因為要重起戰火
中大戰後又好，理大戰又好，區選大勝都好，大家做咗半個月休息撚，但政府俾咩回應？獨立檢討委員會？大家收貨嗎？

一直以來成功法則：和理非>set死線>勇武

1201主題係一個好好嘅回應「毋忘初心」，一日未有五大訴求，一日都要抗爭下去

1208民陣號召力大，一定要去，以人數話俾政府聽「區選大勝，唔會收貨，五大訴求，缺一不可，解散警隊，刻不容緩」

加上半年抗爭，都仲未兌現，所以1208 2359係死線，唔回應嘅1209開花

有人覺得係預約送頭，淺黃唔buy
我唔會答「你當前線係condom呀」之類嘅說話
我更想答「從來大家都係未試過，試咗，掂嘅，繼續去。」
私了：輸民意，而家愈做愈好
火魔：太危險，而家愈燒愈旺
港豬唔buy ：黎明行動唔buy嘅話，何來區選大勝？
從來大家都要試先做到，唔做，乜都唔係

聖誕攬炒啦
絕對好，好支持，建立黃色經濟圈一流
但一定有人出聲「聖誕新年搞are you on9？個個都去旅行，唔夠人開花」，正如而家1209同理
覺得宣傳不足夠，而家再講多次，講到返工撚都知
1208民陣遊行，唔回應嘅，1209十區開花

點解冇西灣河冇元朗冇中環冇紅磡，點解唔十八區...
咁睇，正正知道「唔夠人」嘅危險性，所以唔會十八區開齊，但其他區set rb，促使被罷工。講真，阻止唔到，亦唔會阻止。
集中十區開花會更好

冇工會冇假罷
而家就係到抗爭日常化，二百萬三罷聯合陣線一直喺大家背後默默耕耘，先做到廣告界牽頭五天罷工，絕對係一個好好嘅借鏡。社福界亦籌備緊。
但更清楚係其他工會未組織or未策劃，所以先要做被罷工黎明行動

狗已經玩慣哂邊度邊度打法
掉轉諗「人哋進步嘅時候，我哋要比佢哋進步得更快」
巴士天然rb，起輕鐵路軌，放雜物喺路軌...
大家嘅創意唔可以比自己嘅恐懼所限制

但無論如何，冷氣軍師又好，風向撚又好，攬炒撚都好，有一樣野係毋庸置疑
光復香港，時代革命

1/10

推

2/10

3/10

4/10

12月8 維園見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

p牌幫推

5/10

推推推推推推推推推推推！！！！

老老豆豆真係支持開花，打過港島既都知港島唔熟路真係好難打

開花既話我合埋眼都識跑返屋企

打過咁多次都唔熟？

Pish

真係記唔到

大馬路就識跑，但入到內街都係跟人走，走走下又亂七八糟
次次都係咁

另一個問題係放學過海會查車，棄裝又好唔捨得，次次都要博

同意呀，只要你地搞，我都會出

推！大家休息左一排係時候做嘢了！

同意

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

Push

行動推

push

puuuussshhhhh!!!

support deadline

岩啊 我撐你 真係唔熟路 打咁多次都係 仲要查車真係好討厭

有冇更好idea?

舊橋好易死

加埋天水圍區？

唔係回應。。。係答應

去搞AIA同工展會 和你shop

唔咩回應姐 人地咪回應左囉
而家係要佢答應

答應五大訴求

long time no see 策略post ,push #whip#

回乜應,777話自己已經回應左
個字眼要改,一係叫落實5大訴求

立即落實五大訴求128維園見

幫推

堆

1208民陣遊行，唔回應嘅，1209十區開花

1209 Tg grp:
沙田區
油尖旺區
觀塘區
屯門區

高質po要推

推
再靜香港人就慣

pish

要集氣
而家大家好似懶左

推啊 設死線

唔好再比港共政府hea 應

Up

pish!!!!

認同set死線有必要 但係行動升級點解只限於罷工
講咗好耐罷工成本好大 好多行業工會先啱啱起步 未成形 好難號召到好多人
升級可以係工業區和你lunch 18區裝修 迫商場閂門 都可以影響經濟
我視大罷工為雙面刃 需做好最大準備 盡量減少對我方傷害 先好實行

荃灣算把啦 冇人

多謝樓主你
我見到好多人反對黎明行動
其實黎明行動已經係現時，街頭抗爭嘅極端
係由part time 去full time嘅樽頸位
反對黎明行動，同否定勇武，我睇唔到分別

推呀

pp

p

點撚樣10區

呢個po唔好比佢沉

你可以開post討論呢個問題

Agger,同意8號死線9號升級
但升級唔等於再搞黎明行動

黎明行動撚根本就係風向撚
出面已經有哂共識唔搞/變陣即刻有人狂開po想死灰復燃

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

係唔答應 五區開花

勇武搞藍店黑警，黎明搞全香港人。

我認真想問下 究竟成功左D乜野。。。。。

推 支持黎明行動

點解無人推

求討論

用落實好啲喎

推
冇話咩野送唔送頭！講真鳩拉和理非拉左未必告得入，而家行街跑步佢一樣可以拉你，咁點解唔去遊行

行動post
推

721 831 101

推行動post
熱門亂七八糟唔知做乜鳩

支持！！行動po！！

強烈建議停止黎明

（苦勸）真係唔好再搞所謂嘅黎明行動啦

(12.9) 我想講 黎明行動 需要調整 唔係唔搞好過

(警號) 抗爭樽頸 民調開始轉向政府一方

我唔認同 私了愈做愈好 呢樣野唔好拎出來講 你講得班手足得登咁做咁 與其私了不如話係自衛
而且呢樣野同黎明冇得比較
黎明行動支持度一定係最高 好多老一輩就係唔想後生仔打陣地 火魔 覺得太危險 私了佢地覺得唔好睇 (未至於輸民意既 但一定唔會係支持囉)
相比起來 佢地係支持黎明行動

個人認為區選小勝嘅原因喺黑狗攻大學+通過人權法激勵士氣，黎明行動反而扣分

罷工嘅威力在於大家嘅主動反抗，你強逼人罷又有幾大作用？

示威者嘅主要優勢喺人多，攪個黎明行動出嚟比黑狗逐個擊破

光復香港，時代革命
兄弟爬山，各自努力

港島走都走唔撚到
屌

絕對支持

推, 支持!

和你lunch 除左打下飛機外冇用
18區裝修 我想講宜家已經冇咁多人
人唔多 仲危險
我覺得9號出黎目的係聚人 增加返士氣

因為罷工係最安全 風險最低

唔係公會搞既罷工而家一律當鬼
搞臭曬三罷個名

唔係回應 係答應

但係咩援助同工會都未成熟時 其實風險都高 有唔少人之前罷完比人炒咗

推1208遊行

唔仰熟唔熟嘅問題，係陣地戰無勝算，都無必要

朝早塞鐵(非肉身)再開花
點都好寧願少個戰力
一定要有哨

推！休息夠啦！

八號死線，九號升級！

推！！！

推!

兄弟爬山

到時見

大家抖左好耐啦，係時候做嘢‼️

推依個PO
遊行一定要去
佢批唔批不反都要去
唔回應就開花
區選某程度係默許左開花

推行動post

推呀
之後唔好比佢停 繼續開post

8號死線 9號升級

8號見

幫手推 唔便休息撚

12.8港島戰線
但12.9 大三罷港島要人

128129

休息完未

推唔郁都照推

pushhhhh

唔好再休息

未見過人地革命要休息

唔好用長期抗爭呢個term來做懦弱既藉口

推行動

話時話，香港係咪第一個打哂開口牌嘅革命

推 行動post

推推推！

行快d 1212 1212集會

128港島見
129大三罷

和你lunch其實係一個可以令今次場運動唔俾佢停落黎嘅其中一個方式，初頭幾個月嘅示威都只係周末，逢星期一至五都好似平衡時空咁乜事都冇發生。直至到黎明行動突破左樽頸位，和你lunch就應運而生

再休息，教育營見

係就印定十區開花文宣 128派

tui

gogogogoogogogoigogigigogigiogogoogogogogogogogoogoggogogogogog

全家總動員 週日去維園

態度正確

遊行 死線 升級

Piiiiish

好

好，gogogo

要人 要人 多你一個好多

一齊痴文宣

行動POST...
推推...
香港人不會輕易放棄~!

搵定safe house.

要人

有罷工集會會唔會集到多啲人罷工

1208push

推阿！

推推

再推

good

121都出咗嚟，128維園見
勇武和理手足們抖夠啦

行動

我覺得黎明行動可以轉型為針對商業區嘅快閃佔路示威，咁樣又可以打擊經濟同時減少擾民，大家點睇？

行動post，推

十區why not18區
利申:9up

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！
重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

想問 其實有無後續 6點鐘 黎明 我當搞到9點多啲 之後呢？ 罷咗嘅手足又點 點開花法 裝修定塞路？ 需唔需要罷工做？ 今次同之前嘅黎明有咩唔同？ 唔係想講晒啲細節畀mon po 狗睇 而係必須變通 有詳盡計劃

推呀！仲未完呀！

係要答應 唔係要回應 講咗幾撚多次

1209 Tg grp:

沙田區
油尖旺區
觀塘區
屯門區

快啲入！

開硬花都得啦

唔撚再打港島 痴撚線玩自己

堅持到最後就是勝利

行動po輕輕一推

Tui

12月8 維園見
12月9 黎明又來了

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

721831101111

開花

係答應，回咩撚野

等緊開花

勇武點搞黑警
萬歲衝鋒？
真係犧牲好多
搞跨全港唔難，打黑警真心難

香港仲係正常運作到、所有嘢有規有矩，根本無能力去搞黑警

7218311011118

冇人推？

推，大家到時出黎呀

-

繼續推

和理非>set死線>勇武

上次維園集會，死黑警整幾粒 TG 射市民。但係咁樣，我哋係唔會驚架。

推啊！行動po要每一次都置頂啊！！！！

啱啱諗到一樣俾人忽視左嘅野，就係街邊泊車個收費器點解冇人攪嘅？尼樣都可以對準政權，可以影響到政府收入，車主泊車又唔駛俾錢。

128

推爆呢個post

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

push
push
push

不能只有我睇到

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

推 會去

721 831 101 1111

g持

拉

pushhhhhhhhh

甴近平

諗下失去既手足就覺傷心

組織定黎明都得，星期日夜晚淋病又會出黎講成街都暴徒

直接火燒警總同政總啦 一了百了 橫掂都諗住開戰

支持

Pushhhhhhh

[整合] [重Post}– 發夢你要知道的十件事

再要人

推爆

推行動post
全民買豬咀眼罩
每晚堅持十點咆哮
文宣貼牆Airdrop

12月8號係咪唔悼念周梓樂義士死一個月

無咩人推post

推行動POST

推呀 行動po
又唔係即日

行動po

大力推

幫推 行動post

推行動post 太多垃圾post

押す

最鍾意行動post

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

美國總統侯選人 Bloomberg 公然投共

push行動post

推推推推推推

聖誕節開花直到倒數

熱門呀

近期睇過最完美的post

Push上熱門

推！

個死線會唔會太近
假設民陣真係有不反啦 咁樣你預個日有排行 分分鐘行到夜晚八、九點都未完
咁樣第二日叫黎明行動得唔得？

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

我要攬炒

其實而家要傾定9號既細節
因為政府冇可能應承任何有實際意義既野

和理非善用書包卡鐵，唔好次次卡，做戲咁唔小心卡就得。

長期推

721 811 831 101 1111 1117

行動post

i will ready!

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

要推上熱門~~~
[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

可以準備開花了

絕對支持！

P推！

推啊屌你

忠誠勇毅進 心繫黑社會

大大力一推！

依度永遠多人冇限話出黎明，成朝就一堆人睇直播/照返工，同係咁推post
仲有人話多人就安全，多咁多手足被拉，咁好彩捉唔到你就話安全
黑警真係多撚謝你，咁早出勇武行動日程表，有成5日做計劃

推呀！

光復香港 時代革命

行動po大力推

唔該大家開turbo 做文宣呀
Airdrop, 推post, Share IG/FB, 落街痴文宣
全部都要做呀

Lets go!

熱門一個行動post都無係咪真係咁善忘香港人

唔好意思，請個位嚟share行動post

12.8民陣遊行，我要再見到萬國旗呀！

推呀屌

推啦大家

推未

聽朝想係熱門見到呢個po

靚推一口

無限光合作用

721831

1210 工展會正式開幕
屆時有大量一蚊禮品包供大家搶購

大大力推啦

128見

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

deadline

Pushhhhh

推推推

唔夠宣傳

睇得出，所以要更落力

fb tg都要講下

deadline deadline deadline

行動post推上去

一起身仲見到有人推呢個post

上返熱門

上

返

熱

推啊 多人就會暖 唔好怕凍

門

死線,唔回應就行動, 設幾多次777都當你地無到!!

選舉前無左幾千勇武.有幾多人同你攪10區開花??
不如集中1,2區易走, 今時今日警察已經見人就捉,絕不手軟.
又玩九佔, 根本直送人頭給政府. 最多就玩快閃,做一做noise.

有效同直接方式,
組隊去交請願信,或支持信去不同領事館.
依家國際線打到中共PK. 中共已經開始七下七下,唔知點應對.

九塞真係有眼見, 中共港府理九得你地.
反而人權法通過後,5眼聯盟開始推波助瀾.
識玩當然用安全不送頭方法. 借助外國勢力.
一向中共最驚係國際戰線攪大左.
本地九塞,中共港府理能得你地.

行動post同我上熱門

推 支持set死線開花

而家最打到土共係國際線，唔好再亂送頭

香港入面堅持少消費同黃色經濟圈，一蚊交稅，財政制裁政府藍絲企業

如你所言
組隊請願信，實際又有幾多個會做？有人做一定支持
唔好講就天下無敵，做就有心無力

修身齊家治國平天下，而家個個拎住美國個民主法案打飛機嘅時候，諗住美佬會救，揸住bno當水泡嘅時候，自己又可以為香港付出啲咩？

行動post全部同我上熱門

街上見

文宣

128維園見

訓醒仲見到行動Po上熱門
巧kai針

手土

來吧

推先

pu

我地要轉轉set rb既方式 狗變得快
好似琴日土瓜灣咁捉手足 完全溶入左
宜家天氣轉涼 又好難做到攝衫
要多留意四周 打眼色/耳機撚提防

128死線129升級

推上熱門

128 到時見啦

甴近平 呀呀

要推

12.8 維園見12.9 大三罷

推多野

推爆行動post啦屌

0

人手置頂

612 721 831 1001 1111 1117

唔好意思，借個位嚟推 12.8 行動post

12.8民陣遊行，我要再見到萬國旗呀！

好惡

12.8 12.8 12.8
Strong post lm

128 維園見

推喎

400萬人上街

1208

幫謝sir推一推

我要埋1209三罷

響星期日1208民陣遊行之前，依個聲援印尼作家嘅集會係非常重要，亦都係香港人國際戰線嘅一部分！大家聽我講，一定要分少少人力去依個集會！
對抗針對姐姐的白色恐怖
對抗入境處黑獄－CIC羈留中心
守護香港人普世價值！對抗無理黑獄！
聲援Yuli-被逐印傭作家！對抗黑獄！

日期：7/12/2019(六)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
(待批不反對通知書)
頻道：
公海：

1207大召集！！鐵定星期六3點，愛丁堡廣場支持被逐印尼手足！！！！！

多謝你幫我推返上嚟

港島跟本冇位走

推 128見

刷完牙，推

我要返上熱門

五毛，你太年輕了。你以為這個論壇真的有那麼多人開12.8的帖子？其實都是我一個人開的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

到時見！

必須推

Set唔set deadline 唔係重點
半年都唔落實五大訴求先係重點

光復香港

我要返返上熱門

要趁人多，整返好連儂牆啊

上返嚟

agger, C U later

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宜推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

12月9 全民三罷

12月9
18區黎明開花

喂今日好似有野攞喎

［求置頂］128記得黎維園攞黑警大核彈

求推

大西北成車爆哂出緊了

情景一
落街買花生油
過過下馬路
樽食油無啦啦流出黎
「唉屌!買左支穿左既食油!」
流到成條馬路都係
好撚危險架嘛
點算好?
做個好市民
1823 投訴條馬路有油
等人黎清潔

完

128 見

貨車漏油貨VAN跣胎 紅磡封路近5句鐘一度塞爆

附上LINK

出黎呀

不了 又要大部份人就你少部份人
如果你地係多人既就唔洗我呢D港豬支援
BTW到時送頭咪再賴人唔出

淋奠你仲有四個鐘

推定都得

政苦你哋仲有三個鐘